唔中六合彩 人生無意義了

( ͡° ͜ʖ ͡°)

你係咪想逼死我

｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡

死撚左佢囉屌你老濛

after u

before me

沉迷賭博
富可敵國
唔好放棄呀